Скалкович Илья ИИ-18, Вариант 4

Структура "Человек": Фамилия, имя, отчество, адрес, телефон, возраст.

Задание:


Создайте структуру (в соответствии с вариантом задания задания). Ввести массив структур в соответствии с вариантом.

В программе реализовать меню:

1) Ввод массива структур;

2) Вывод массива структур;

3) Сортировка массива структур;

4) Поиск в массиве структур по заданному параметру;

5) Изменение заданной структуры;

6) Удаление структуры из массива;

7) Вывод на экран массива структур;

8) Выход.


